閃電十一人最高質一定係世界賽篇

風丸香蕉角球
虎丸唔入得波
豪炎寺老豆叫佢走
影山再現 不動改變 同鬼道 佐久間 完美合作
栗松幫立向居練新招 後來自己受傷離隊
巴西隊假波
美國隊有舊隊友 一之瀬 土門
圓堂又轉位
以為同到菲利奧再鬥
小巨人隊8:1
圓堂見返爺爺
決賽龍門變前鋒
基山廣一招夠走到決賽 一有第二招就打爆對面

歡迎大家下面補充

認同請正評

未睇過

唔緊要啦
我都唔知推唔推介人睇好

踢波踢到毀滅世界

做到後期已經爛
個爺出返黎唔知做乜

圓堂守時代真係有追哂
睇住成班人一路成長好熱血
go得第一季有睇
op4 打ち砕ーくっ！咁多首歌入面數一數二正
後尾個d...

Go真係好撚垃圾

本來對Go開頭都有啲睇頭，後期

只睇左頭廿幾集打世宇子, 真係好熱血, 之後打外星人開始無興趣了

同天使魔鬼踢 救翻春奈同利嘉

巴西個朗拿甸奴夾硬要輸比日本隊

閃十一第一季同第三季真係睇隊波成長 特別世界賽睇住班友係比賽互相競爭進步
決賽對洛可可個個啲技升得幾快又有新技
第二季俾我感覺就係為第三季介紹新人咁
GO第一季 第二季淨睇比賽都幾爽嘅 下下大招互片 除咗主角下下大愛嘴遁感化對面之外
GO第三季好垃圾 推番晒過往嘅設定 加埋一個宇宙淘汰賽就可以令班新手實力追上個班踢咗幾年波嘅人

愛德華由一開始睇佢地唔起 唔想握手
到即使斷腳都要堅守騎士精神 真正團隊

閃電十一人無印真係好好睇
開頭明明覺下踢波踢到咁膠膠地
但睇落去真係好正

幾好睇
個陣一星期一次追
完世界盃冇睇
好似127集？

圓堂個代真係好睇好多
Go就做爛哂，下下都推番哂啲設定

go係做爛哂
得圓堂守果代我有睇哂
d技係型得黎同誇張都有個譜
go就戇鳩聖鬥士星矢

化身

一開始係幾正

Go真係唔好睇

穿越時空搵人混合傳動勁無聊

無印真係好好睇
Go1都仲睇得落
不過去到Go2哂左之前啲設定
e.g.影山個姪仔
Go3垃圾
好期待戰神的天秤

基山廣啲招好型

流星劍 永恆暴雪

鬼道最正, 戴住副鏡型撚到, 出皇帝企鵝堅係無得彈

鬼道最撚型, 皇帝企鵝

Go好似之後話出個分歧 平行世界咁
希望好睇返d

鬼道 豪炎寺 同圓堂 三個 真係好撚正

雖然成套唔算多女 但淨以女黎講 音無春奈係最正

冬花最正LOR

最鐘意佢 最勁又係佢

一二季最好睇 第三部多人到少左個你都唔覺眼

邊到有得睇？

agger

Go2>世界賽>go1>元祖>銀河>外星人
偏愛Go2係覺得啲化身武裝真係型到仆街
一直想將所有閃電十一人嘅角色配返最似嘅現任球員咁
風丸=比拿連
神童=法比
天馬=陰毛
影山輝=拉舒福特
綱海=拉膠
鬼道=路斯基
等等⋯

天空落し可以話係閃電十一人最型嘅招式

圓堂

決賽入球!

成套GO都係狗屎係垃圾

我真真正正主動追咗8集就不了
始終角色冇前一代咁得我鐘意
突然班人唔同哂

永恆暴雪

最撚型係GOD HAND X
仲有基山廣D射門

流星劍 v5

大家最中意邊幾個招式？
我最深刻係：the birth(基山廣同吹雲 )
餓狼傳說
流星劍
Fire storm
異次元之手
⋯⋯

利申：睇到世界盃冇睇

Eternal Blizzard係最型
龍門嘅話就無限之手

吹雪

一定係天空落し
龍門我都係無限之手

同好

可惜去到世界賽長打後衛，冇新招式入波

全部都有睇
無可否認go真係差幾多
慢慢接受左化身就黎裝甲 到第三季又唔比用化身轉用魂獸
同一班人又用唔哂三季 唔似無印咁成班人一齊大
同埋天馬係性格好好 但完全無圓堂既熱血
講句一齊踢波都冇咩霸氣

如果講技 最鍾意圓堂既異次元之手

之後會出新作

到有召喚獸就開始無睇

豪炎寺歸隊個陣

細個個時最鐘意睇既卡通

stand up stand up來全程為勝利

呢隻中文版真係…

睇到世界賽頭幾集就放棄

一入唔到波就有新必殺技

而且God hand X係係現實最易扮又最型嘅招式

同土方嗰招迅雷猛獸都好型，不過用得嗰一次
好想佢同染岡有雙人技

Go有幾場都好睇
Dragon link果場
三國頂4球化身頂到收皮
最後天馬劍城火焰龍卷DD

仲有極限融合最強時空11人

不過最強都係評判
一入波反超就吹雞完場

3輯Go最好睇係埃爾多拉多2隊對次世代之子2隊
由一般散沙，到最尾神童聽咗啲數據之後，一下就扭轉劣勢，將阿爾法，貝塔同加瑪嘅能力發展到盡
神之指揮棒-火焰幻象加奧米加攻擊
最尾個機械圓堂就屈哂機
跟皇帝企鵝1號，又有企鵝之手呢招自殘招

反cup之後一定吹完場

我記得果陣班假外星人一球射冧間學校 點知能力係廢過國際賽果班N倍

我記得好似有
染岡用dragon slayer
之後吹雪再用eternal blizzard

最鍾意一之瀨

跟住就變咗dragon blizzard

係幾型

佢世界賽先有招勁啲嘅單人射門
之前要圓堂出黎先可以用鳳凰射球

用得兩次就收皮

得GO時空之石出現過紅牌

我最接受唔到係虎太嘅遙控車射門

覺得佢被人吹大咗

人地叫虎丸

線鋒太多人
後場又太廢
吹雪被逼打後衛
但有幾次吹雪一搶完波就即上前場射波
成場佢跑晒

後場咩都俾哂圓堂嘅
正正宗宗打中堅嘅得壁山
以前有土門都還好
世界賽除咗壁山呢個後衛有攔截技，其他唔係盤球就係合作技

其實吹雪世界賽個陣幾全能
Crossfire, The birth, Big Bang招招合體大技
加上Snow angel係日本隊黎講呢招都幾勁(最勁應該係The mountain/真空魔)
加上速度同風丸差唔多
btw 木暮條搞事鬼長期後備 成個世界賽都係炮灰角色

真空魔都有幾次救全家架
一腳消晒對方招射門技 睇個陣覺得好屈

GO1 個設定其實幾好，不過後期場場變哂2隊認真踢
又話違反命令會受罰，結果淨係換左個教練

差啲唔記得佢
劇場版一野擋咗招死亡之茅真係勁癲

佐久間(單眼佬)世賽盃選黎好似剩係為咗俾鬼道用皇帝企鵝
綠川學咗招閃電加速就收咗皮 明明條友咁勤力係咁練習
反而砂木沼(dezamu)咁勁都只係攞黎幫主角招正義嘅鐵鎚升lv

打超新星果度開始正

俾多啲機會影山落就好啦
一開始仲以為推佢出嚟同劍城爭位打，點知嚟嚟去去得招擴充領域

但係綠川真係好廢
外星人入邊，我覺得除咗基山廣屈哂機之外，其他都好唔掂

其實我覺得火佬個隊戴頭帶條友都幾勁 成套野得佢破到阿風爐招天堂之時

第一季最正都係會有人改招式名

目金欠流

除左基山廣d招
有招crossfire都好型棍

土方呢！

土方打防中嘅

最鍾意外星學園篇

但係呢招唔係入咗好多球
冰火前鋒刷出嘅火花比預期中低好多
反而基山同咩人都夾得埋
The birth同吹雪，grand fire同豪仔同虎丸
自已一樣咁掂

第三季四大主角得吹雪無劇情

GO最好睇果場係劇場版打白龍 修果場

黎緊夏季閃電十一人有新作 戰神的天秤

時間線坐落在第一部作品後的平行世界。雷門中學足球隊在Football Frontier大賽中取得優勝後，外星學園並未出現及襲擊雷門中學。之後，在伊那國島有一群熱愛足球的中學生，因為伊那國中學的校長覺得伊那國島無法繼續追隨足球的熱潮，從而廢止足球部（其實是因為沒有贊助商的學校就無法營運足球，伊那國因此沒有經費而失去踢球的權利）。突然有個神秘贊助商表示，要是他們轉入雷門並且贏過一場的話，就提供伊那國贊助。主人公們認為這是他們最後的機會。為了證明他們對足球的熱忱，決定前往東京入讀雷門中學參加比賽。作品劇情將從三位主要角色稻森明日人、灰崎凌兵、野坂悠馬的視角個別展開。

PV

士郎與敦也

お日さま園の光と影

帝国学園の新監督

風丸去咗帝國真係好期待

基山廣自帶屈機宇宙效果
打小巨人果場基山廣真係好型

仲記得最後圓堂用inazuma japan 接住rococo（唔肯定個名 ）個射球 果幕

應該俾多啲劇情佢
成日俾哂豪炎寺

英國隊條友個招設定好屈，距離越遠，威力越勁

佢咁遲出場 算係咁
講真 我都最鐘意佢

所以佢救女女果陣果腳型到

算多劇情架啦 除左四件主角之外佢就最多劇情

好想係現實練到呢招王者之劍

但其實係game入面 好似最後英國隊排榜尾
阿根廷出iron wall條友好定 俾人感覺後防有佢唔洗驚
打惡魔隊個場完全係佢嘅表演

英國除左愛德華同招必殺戰術，其他都冇咩睇頭
阿根廷特雷斯招Iron wall直頭係抄壁山嘅
反而意大利招鏈式防反做咗好多機會，成隊波感覺好華麗，菲迪奧仲有安潔羅呢個快馬幫拖，無論動畫同漫都好好睇
最後居然要佢地特登被洛可可大炒

我記得game入面都無 距離越遠威力越勁呢個設定

如果有，一早俾佢打後衛即刻開技

你戇鳩唔怪你
但一定係龍門做主角好睇好多
龍門唔係主角根本無球救到，又唔熱血
不服來辯

gay山廣好似係少數雷門11人入面可以用單人必殺係世界賽入波既人

GOD DOOR hand DOOR

呀圓堂踢左成百集波先知接唔到既波可以擋走佢

真心型同勁

Btw套野啲招cg咁靚
係咪有條大水喉射住

無閃電十一人幫等級5賺到一筆，仲邊有乜野妖怪手錶地縛喵
做人真係唔好忘本

小學追到依家大學

agger
唔講咁多，閃電11人 ho ball

吹雪根本就吹大左
打外星人，佢進化果下出wolf legend入到一球
之後就比對面用新招收皮了。
比人吹大左

天空柯多屎

前鋒:基山廣->亞風爐->豪炎寺->吹雪

不得不承應 beta 好正
go最中意就係同班外星人組隊玩3局2勝踢波
三個隊長一齊出射門指令

亞風爐呢個之後無戲份好sad
中間出黎幫圓堂頂左一場就收皮，招天堂之時比人破左lul

god knows

亞風爐同菲迪奧都好撚型
天堂之時同奧丁神劍
組合技就最鐘意韓國隊招混沌裂破 ，基山同吹雪既the birth，仲有決賽招big bang
世界賽最大敗筆就係安排垃圾染岡再出場 技又廢 又扮哂野 仲有個粉紅魚蛋頭真係好撚柒

who?

染岡個髮型呀

點解唔可以好似足球小將咁正正常常咁踢波

足球小將好正常?
一個小學生射爆牆喎

d招頂盡去到v3 好慘

大家都有各自鍾意嘅野，有必要話人戇鳩咩？

亞風爐正確位置應該係中場嚟
世宇子嗰陣係頭盔佬打前
韓國隊嗰陣係南雲晴矢同涼野風介雙箭
連閃電十一人官方票選都係放佢係中場被人投

一直好想最強十一人，做孔明嘅係白龍而唔係太陽
利申2個版本都爆哂機

你不如話仲點會有紙箱戰機
利申:頭兩季有追

白龍係咪劍城個FD 動畫版0戲份

雖然佢地唔算FD

吹雪一開始定位上應該同豪炎寺差唔多實力
但豪炎寺之後自己更上一層樓
基山廣就明顯高佢地一班
亞風爐世界賽都打後了

老老實實
呢套嘢劇情係點
好似踢踢下上左外太空？

認真高質雖然痴線

足球騎士 李秋俊表示

製作組應該好憎白龍
原本打飛機果套電影有劍城同白龍開新技 最後CUT左

Grand blaster
得隻game有

李學長超勁

紙箱戰機都好好睇
d歌同閃十有得揮

問過飛鷹一招由頭打到尾未？

最on9套電影就係同紙箱果套
一場完整比賽都打唔到

真空魔

閃電傳說對閃電日本

呢場點都好過咩fans十一人對決

佢腳技本身已經好高超

渣lin 渣lin

推

Game入佢腳力仲勁過某d前鋒
打後衛 唔知set咁勁做乜

二之hand渣hand do

閃電十一人係咪出過game?

其實後面見返一之賴都幾意外
意外係佢識一個人出天馬射球
起碼有d連貫性，睇得幾投入，成套閃電11人第一季

好多

出咗Game先有動畫

遊戲改篇動畫
不過漫畫好睇d

我初頭睇覺得好熱血
大個左鐘意睇佢個d BL,腐野
發生咩事

霧野真係好撚正，好想屌爆佢屎眼

人地有狩屋同神童
狩屋讓個位俾佢去搵貞德嗰陣真係勁基

咩game?
Pc定電話定咩?
想玩下

雷門時期一之賴根本影帝 廢撚到仆街 打外星人重用咩炎之風見雞 雙人推進

老任呀
NDS/N3DS 都有

無得玩

螺旋射球係咪佢？

overrated

雙人推進應該係最廢既射門技之一

個人認為吹雪d技最靚又型

圓堂有招技出過一次就無用過
有無人記得
世界盃初期 用完技仲救唔到
再出多次另一招技先救到

吹大左
廢jer一個，少林寺都勁過佢

熱血punch?

有冇人記得闇野影,尼個角色我覺得幾型幾喜歡, 當初仲諗住佢有少少主角相,出過暗黑龍捲射球,會有機會擔大旗,點知冇乜戲份

係game入邊講到最屈機嘅隱藏人物咁
動畫廢到仆街

未廢到呢個地步 鬼叫世界杯唔捧佢咩

電話玩過，on9到仆街
前年仲執埋

yes
另一招係咪憤怒之鐵錘

動畫係 戲份都冇

吹雪好似仲會客串皇帝企鵝二號

圓堂最滾動時刻係初次用魔神之手 神接同奧米加

係呀,好大對比,真係好慘. 動畫入面又廢唔曬嘅,就係冇發揮機會

點解The Earth吹到地球最勁奧義 世界杯唔撚用 明明齊腳

好似係
之後一路用正義之鐵拳
唔知有無記錯到

因為用係要「sha lalal alalala shalalalal」咁
如果唔sha lalala 就無

又唔覺得吹雪廢喎
講廢嘅，木暮，栗松，佐久間呢堆一定廢過佢
係招餓狼傳說on9咗啲

其實無吹大到圓堂
圓堂係化身既始祖

Game第一期姐 不過屈機隱藏人物黎講仲有一之瀨
後尾動畫攞咗黎俾飛鷹表演同埋幫暗黑帝王隊+最後一集雷門新人隊攝人腳

木暮好似又係一招用到尾

吹雪世界杯作用係鄧腳
佢有好多合作技

我搞下笑。
我諗制作組可能太多人物所以無搞到戲份比佢
豪炎寺去到後面都隱隱地形

其實我好想睇綠川
佢自己都有招必殺

但打外星人個陣成撚日用
打dezamu仲有呢招
皇帝企鵝二號個陣冇用過咁

神之手>熱血punch>爆熱punch>魔神之手>正義之鐵拳>百萬頓頭鎚>憤怒之鐵鎚>異次元之手>神接
奧米加之手另計

熱血punch之後係爆裂punch

啲歌又係好好聽
特別係世盃果季

打dezamu係雷門卡關最耐既一關 個陣前鋒係蒲部莉佳

你記哂

佢Game入面有招Astro Gate未係動畫出現過

game佢世界盃應該係可以出場到最後

吹雪招 永恆暴雪型撚到仆街
不過去到後期就冇用過

有期係無前鋒，之後係咪打水戰果個？ 咩海
果到我skip，之後先睇豪炎寺回歸打鑽頭佬

去左同一隊海洋隊打 個中場帶晒耳機聽拍子 鬼道就學佢d拍子黎對dezamu

我玩過少少nds隻game
btw，染岡好慘，壁山都有得打到最後。
作為強力射手，又係師兄竟然無得打，嗚嗚~~~

烈炎龍卷 雙重推進就唔係咁講法喇
連續破咗2之世宇子
都唔明點解之後唔再用
反而係咁吹奏死亡領域

為咗搵成日幫主角護空門+遠射王嘅鋼海

柒岡既作用 係破對面第一次出既招必定成功既buff 之後俾其他人入波

係咪呢個？

壁山其實係全勤王 場場正式比賽都有出

你老母 目金前鋒

大海原中隊長，音村樂也
係漫畫有招技叫搖頭射球，個耳機會夾咗係個波到

佢有組合技，同風丸個閃電xx？
彈腳定彈個肚，笑到我

佢其實射手黎講算勁嘅 衰在冇合體技姐

痴撚左線

四號個個
btw 打beat踢波個個係真實踢波黎講應該算屈機中場 控制節奏鬼道都唔夠佢黎

高空落雷射門，豪仔踩佢個肚跳上去
因為壁山畏高所以背脊一定要向地面

大家一齊嚴選最廢時期既雷門隊

我提意上面果個

第一集 乜柒技都冇

終極freerider

個個射手都過佢一班 我以前玩果陣一定會整走柒岡

駁唔到

係啦係啦，係呢個
屌 由龍門前射過去，打巴西隊

立向居要踢左翼

好撚廢呢隊，我自己都笑住up

仲要得2個人 tim

圓堂+豪炎寺(第一集
仲全面過上面，一攻一守就算

目金邊係freeride，三輯佢都咁重要

佢係必殺技命名員

雷門最廢守龍 係立向居定三國太一

三國
設定上，立向居係不斷進化
詳見打宇宙企鵝果話
不斷生多幾隻手出黎

三國 佢有冇接到個波

冇目金 雷門對五里霧中個場輸左啦 冇目金邊有外星人篇 世界盃篇你地睇

次次睇佢，都係chok住出技，7住收皮

打巴西好似係龍捲墮落 打韓國隊個陣第一次用
講定高空落雷射門 明明打帝國個陣可以加埋閃電一號 但打無限之壁又唔攞黎用

三國最尾識神之手X㗎
立向居先係最冇鬼用
唯一用處就係激勵咗圓堂

有
第一次出 fence of gaia一定接到

世界賽真係最正 好多支線劇情都好吸引 一之瀨同秋 影山 圓堂爺爺 全部都好好睇
必殺技最有印象係三人果招大地烈炎？同埋基山廣果招天空墜落 型到仆街
不過吹雪比人影薄化左真係最唔like 雖然都鐘意虎丸 但其實我覺得佢個位可以比吹雪同染岡發揮 始終對舊人有感情d

巴打講一講點幫，唔記得左佢點威

但係呢個時期個吹雪係咪第2人格已經廢咗

魔王之手係Game好勁 勁過神之手X 不過鬼叫佢唔係主角咩

ok，咁佢勁d

眼鏡沖擊 對面招技係搬龍門

屌，你一講記得
唔講咁多，目金ho ball

一扭五 同埋食波餅改變染岡射門方向入波+踢爆五里霧中真面目

知唔知日本隊世界盃輸邊場？就係立向居正選個場

有聲
Btw 動畫設定要果11個人一齊先出到 好似係
無左塔子土門一之瀨

有集基山入山打河童 之後就覺得佢好型

立向居有出魔王之手接到世界篇唔知邊隊架
雖然都係輸

屌
真係要睇返先

雷門最廢守龍緊係信助 咁多buff都唔識守龍

立向居無限之手神速進化喎清
世界杯後期有魔王之手我記得係game最強守技

我成日覺得 閃電十一人整走個波 改為爛仔打架爭地盤會更好睇

唔好咁ok？立向居我老友
起碼接到宇宙企鵝.........

佢有劉備都好廢
宇宙篇仲變埋2打6

又劉備又盛
吹大左

垃圾居
如果無限之手真係可以有無限之手，咁圓堂一定輸梗

大國鳩歌

最廢一定Go2信助
屌佢老母佢個化身合體個動畫最撚長
然後正面擋個波幾秒就連人帶網無咩化身盔甲咁比人送入網
MaxMix左仲衰 影衰晒劉備

數值勁，但係啲技好柒
俾隻手套佢係隻game到都屈哂機嘅

我無睇哂
但最後有二個人出咩伊甸禁果(?
好型，少數覺符合返閃電11人果種誇張又唔過份既技
有無手足知乜名

個對黑白傻仔兄弟

笑到我

個個好似敵人黎

銀河火箭
擋到劍城招倒掛之劍㗎
嚴格嚟講佢係銀河嗰陣係大進步

真心型wo清

果邊有UFO呀！

有ufo

招技係型 但個對on9孖寶真係

呢招真係最唔超次元

黑嘅就冇腦但係腳頭最重
白嘅就成日昆佢細佬

又鷹又象
唔講以為鬥獸棋
btw 貝塔我bb

識食

阿爾法死忠

阿風奴招時間停頓永遠都唔會用嚟射門

In 三國太一 we trust

Beta係我既

佢識跑步既話應該最撚勁

亞風爐招招都用好多TP

設定黎 後尾俾人打爆咗就冇出現過

咬金蘋果呢下
feelsgoodman

圓堂 ，壁山 風丸 綱海 吹雪 ，亞風爐 不動 鬼道 ，豪炎寺 基山廣 虎丸 日本隊最理想十一人

劍城招倒掛劍遠射黎 仲要無屬技無加成
比銀河火箭擋到好正常

亞風爐係泡菜

bbg 巧打耳

三人組黎講 Gamma真係好柒 戲份少到 仲要俾人一場KO咗

佢咁要係串柒柒個個

我都係咁話

佢自己入紙踢泡菜姐

佢嗰陣係門前射㗎算係咁啦
而且我記得銀河火箭好似失咗一球咁大把

Game？

上太空on9既係 畫個扎拿克出黎 之後話佢唔係扎拿克

明明好撚型

唯一一個化身技唔係射門係過人既垃圾
但係game入面好勁

過人技嚟講
無視規則123都幾正
不過打機經常俾球證吹

動畫不存在球證 好似

阿爾法：38，48
貝塔：22，52
伽馬：48，50
總計嚟講明明係伽馬最勁，但係版札拿古屌打完之後就冇威過

好鍾意玩nds閃電十一人

好想睇鬼道同不動聯手出無視規則3

不過真係唔撚明虎丸招搖控車係邊個諗出嚟

有嘅 全套犯規畫面好似得不動 豪炎寺 同埋Beta隊波

初頭幾好
go 唔知做乜 學界都要做波

佢老母送過架搖控車俾佢

banana shoot就真係柒到出過一次唔敢再出

招技好似係game開果d親民比賽
由一個細佬設計出黎比level 5
之後無啦啦動畫加插左俾招比虎丸
正常虎丸四招係 羅馬劍 猛虎 猛虎風暴同招 過人技

講起佢2個，嗰招球場殺戮者真係好好玩
成日落街場叫啲波友一齊試

依兩招真係柒到唔敢睇

當年打班際試過同班frd一齊出三重推進仲要入左網

漫畫都有用到呀屌
好似係

不過圓堂最後竟然係條八婆結婚
真係呆撚左

夏美正呀

識野，咁多女角，夏美先係最正
仲有得食軟飯

你就八婆
夏未不知幾正

banana shoot其實冇問題嘅 只係curve shoot另一個名姐 真實入面都有嘅
不過鋼海招The Tube型過佢咁解姐(個名都係好柒)
RC Shoot就真係好膠

講起目金
佢好似有個孖生細佬踢波係ok架
雖然未去到豪炎寺lv

Btw閃電十一人係咪未講過屬性相剋呢家野
如果有
Cross fire呢啲技係咪會抵消

動畫入面無講過
Cross fire 同 fire blizzard 同 Shadow Ray
依種合體技通常分兩招 一招風 一招火 (後者一招林一招山)
但個招式動畫都係一樣

佢孖生細佬攞黎托咋
cross fire game入面有兩種屬性(風/火)

自從有go開始之後，覺得「無」屬性嘅招先係最勁
所以優一係我偶像

個場比賽最後有條友用王者之劍擋人地射波超熱血 差d斷腳

優一真係一個遺憾
踢得好瀟灑 啲招又型棍

王者之劍真係個人射門技最屈(動畫)
又可以block shoot 又有越遠越勁嘅設定

基山廣招天空下降超撚型

異次元之手居然頂到王者之劍，絕對仲係侮辱咗王者之劍呢招
真心覺得異次元之手係圓堂最廢嘅招式

對於一個細個睇足球小將的人黎講，依套野更得我心，兩套一樣咁熱血，但依套吸引我的係啲絕招（其實係炎之風見雞 太華麗而吸引我）

我細個之所以放棄足球小將係因為拖戲太耐，一場比賽至少拖3-4集，一有對手有病主角要半場休息更衣室安慰又要1集 而閃11拖最耐係世界賽對韓國，都係3.5集多啲，其他都係1-2集左右

而當時閃11係先出nds game，再將遊戲劇情90% copy去套動畫入面，我123都玩過曬，亦追曬，只可以講，外星人簡直on9

我之所以佩服閃11係佢啲絕招多到癲，而且有幾個華麗到 the earth, 炎之風見雞，混沌裂破，你睇完會好鐘意

而go響3ds出就冇追，而且變曬質

陰毛最正

不了 秋先正

但係go 最尾果到 天馬俾人屌撚完 佢就醒哂咁 係人過人果下好熱血

當初睇閃電十一人比人話小學雞到越睇越多人睇
佢幾隻game都打爆 仲突登為左go而買3ds
覺得最好睇既就係打帝國，世宇子，外星人打基山廣
世界杯打英國意大利
同時最鐘意都係基山，佢招必真係好型
一招必打天下

我覺得係咁打個波果招先最廢
同埋其實都唔係接到
異次元之手係卸佐啲力嘛

其實係改變咗個波嘅軌跡
但on9的是 居然個球飛咗出去會去返圓堂隻手入面 而唔係corner

基山廣合體射門技又得 單人射門技又得

王者之劍無撚得輸

正確黎講圓堂無掂過個波
所以係開龍門球

個陣睇覺得豪炎寺身為一個前鋒
入波都要靠人地
其實好可悲

真正靠自己好似得新技個刻
即係3次

劍城除左天馬之外差唔多球球都係自己入

陰毛

3>1>2>go
有冇人認同

btw真係好期待新一輯戰神天秤
冇晒go班垃圾
無印平行宇宙
吹雪細佬冇死

夏未最撚正

普遍人認為化身武裝係柒
ok fine 各花入各眼

老老實實基山係無印
單人射門係最強果個

go先係咁on9咋
圓堂版冇打撚到上宇宙

出game先囉好冇

2017年仲有人唔撚識用模擬器

尼你老母

執乜撚野 on9少陣啦出緊新作添啊on9仔

冇可能係上面呢個
最廢一定係第一集
上面有鬼道有吹雪

Agger,其實每條友第一次岀新技一定會入波
但基山廣係少數舊招都照入到波
其次我覺得係虎丸

飛鷹

世界級垃圾

on9
game入面威力係異次元之手大啲

但招野冇乜氣勢係真

餓狼傳說

動畫冇得咁講啦
如果佢跟住主角隊
實好勁
可惜上唔切閃電車

以前好like亞風爐同韓國隊冰系技嗰個 係咪叫涼介？
所以第一次見到韓國隊真係支持佢地多過日本
利申 j過

夏未暗黑料理,不了
冬花就留比我啦

因為當時打果隊對面有個識功夫跳好高 豪炎寺唔夠佢跳

4號咪綱海

打beat唔係佢地隊長咩，戴耳機踢波個個

講開又講 雷門班友唔靠太空晶石 齋特訓都打贏外星人 點解其他國家嘅人咁易跟到佢地嘅實力？

係呀 唔知點解突然整個新角色虎丸出來

死傻仔收皮啦，我玩嗰隻電話game嗰陣你仲係你老母個閪到啊

係咪到依家都係得不動明王拎過黃牌？

漫畫版風丸係對小巨人嗰場係禁區侵犯對手，拎黃牌輸12瑪，不過反而激發起圓堂出新招

同綱海都有組合技
成條鯨魚彈出嚟

乜吹雪踢閘位既

因為外國水平其實仲高

好奇想問下你地幾多歲

做豪炎寺跟班

外星人最多都係侵略都日本

跟到佢去go
佢go嗰陣都唔知畢咗業未

平時個人格係後防
佢細路個人格係前鋒
雷門班友其實係想要前鋒嘅佢先搞到吹雪崩潰咗

外星人嗰陣就前鋒荒
世界賽嗰陣就人滿為患

最勁嘅基山廣本身又咪日本人

唔識踢波嘅地球人都贏到宇宙最勁嘅球隊啦

但係南雲晴矢同涼野風介係韓仔

講到咁勁都係搞日本學界

佢地本身係孤兒 即係冇國籍 鐘意入邊隊咪邊隊
阿風爐好似係混血先可以入韓國隊踢

冬花最正

個故事其實係帶出日本人加埋外太空科技都未必夠外國人砌呢個道理
btw外星學院d人一球射爆一間學校
咁d外國人咪仲勁？

型到痴肺
btw點解踢踢下世界盃會有天使惡魔出嚟搶女

幫主角升lv

呢個故事教訓我地街邊平野咪亂買

講起又好似係

終於……

Mr.k 果陣睇真係眼濕濕

BTW而家終於買左3ds 第一時間買左三隻pkmon
同火焰之紋章if,又想買埋閃電11人go
有冇貝塔用

神童似卻奧斯/摩迪多d喎

圓堂係ddg？

唔記得左鬼道有無咩病/原因 一定要戴眼罩?

唔係病，係影山俾佢嘅，話戴眼罩嘅話係場上睇到嘅野會準啲

龍門好難配
啲入波全部都唔關企位同反應事嘅

有邊代game有貝塔用，急！

不過會有盲點

Go2go3都有

世界賽
奧丁神劍

一陣狗衝買

兩個都好後先有得用？

嗰陣玩nds第一代
日日都有人問點搵番目金入隊

目金莉嘉做箭頭
土門要打後衛
一支奶打翼
鬼道打後一格
毫無進攻力呢個乜撚野陣黎

圓堂係紐亞
隨時走出黎踢都得

閃電11人根本d人就亂放入去
d人前鋒中場多到癲 冇防中就食得屎啦
吹雪會上前轟一炮但係打中堅 真係痴左線
先唔講圓堂係主角 比佢打cm位做乜鬼 都唔識守波
d教練食曬屎

btw炎之雞加豪炎寺果下合體技果次一出覺得係痴線招黎

個個笑鳩一之瀨佐久間明明第一集雷門d前鋒廢到仆街，game入面豪炎寺最勁得同壁山招閃電墜落，柒岡最勁係同豪炎寺招烈焰龍捲風，目金
果時去到後期想數糊一係調鬼道一之瀨上去打前鋒，一個有同豪炎寺圓堂一齊出既大技一個有鳳凰射球。再唔係唯有買闇野佐久間，一個識死亡領域一個識帝皇企鵝二號
利申：最鐘意佐久間一之瀨

我笑一之瀨係外星人篇0作用

呢個都係我睇唔落世界賽嘅原因

就咁睇都ok嘅 不過諗深少少就覺得好搞笑

咁主角夠係普通人啦 咪一樣嬴到 外國人嬴到又有乜出奇 得主角識特訓咩

而最後 都係外星學園 基山廣最強

外星人打爆學校係用特製黑球咋
落場踢用返普通波

因為故事推進永遠係之後d隊又勁好多,對比返之前吹到咁誇張係幾奇怪
講到咁神怪其實隨時連人地國家隊水平都冇

到頭來 果班外星人係流嘅
世界賽打天使魔鬼佢地都贏到

咁我都知佢係外星人篇唯一作用係溝左莉佳令前鋒荒冇咁嚴重但係第一集佢入隊果刻真係好震撼，仲要一入隊就40lv屌打其他人

用埋粒外星石都唔夠人地國家隊勁

即刻問老闆有冇閃電11人 go 3

留明
初中回憶

撚唔知咩 曾孫個隻丫嘛

做乜勁

唔記得big bang定supernova
係上太空前 貝塔就會入隊
不過閃電game最反智既一點係要雙版本入手
除非你有frd有另一版 否則玩唔晒d劇情

冇go3得返go2
問左幾間都冇
玩住go2先

我覺得似派路,尤其後期打防中果陣

已下架，你幾耐冇開過隻game?

都好耐冇開 唔捨得del

Btw，仲有冇其他覺得似嘅討論下
瞬木=禾確特
優一=雲巴士頓
菲迪奧=美斯

正常應該直接買go3
平衡度大好多

所以我舊電話都有，一路由佢開game玩到下架

我都好期待新E套, 個PV睇左10幾次

上淘寶買啦，而家出街買未必有初回特典
我2隻go2都係上淘寶，仲有初回隻公仔頭

一開波比人用裝甲屈左2球
利申冇玩過…

前2集有化身都唔係好想玩

其實差唔多啦，我見貝塔係go2要做條件先有，都唔算好難

成隊波得一個人夠做，比人屌打

希望啲角色一開始個陣識用番啲舊技
GO隻game差唔多完全dum晒圓堂年代啲技

肥仔會用烈炎龍卷

化身武裝左之後出技唔扣tp
初期用天馬心動律脈打上去
劍城開埋武裝就變左虐電腦模式

巴打好有心得咁，一陣繼續玩

真係好期待

其實最簡單方法係拉線劍城衝上龍門附近
之後傳波hold耐小小就會傳高波
劍城一接到就直接射門 打劇情電腦用依個方法就得

劍城真係好用，招死亡之劍先至15tp

揾緊點收貝塔

Go2要爆左機之後先收到
黃昏戰第二場可以短時間用佢

如果新作有game就應該出係switch到 又要買新機

希望出返無印 唔想玩Go

又要買垃圾老任

我為咗連機，自己買咗2部ds

希望唔會打打下足球拓展賽突然變咗打其他嘢

diu
咁我上淘寶買大霹靂算

今次打zombie
不意外

好彩我有group人專打閃11
唔洗次次都買雙版本又要搵人連

隻game同pokemon一樣都係爆機先係開始

見佢勁多人收，好正咁

而家都冇咩人玩
我識嘅人，冇一個有ds，莫講話有打閃十一

唔知圓堂同豪炎寺會入邊隊呢

之前上電玩巴士搵番香港人連動

我係咪識你

最鐘意 豪炎寺同吹雪

豪炎寺似C朗

其實綱海咁射得，冇攔技，世盃入兩粒都要打後衛，雖然好多都係佢唔用技救，諗深一層，真係有d屈。
吹雪真係比人nerf 到，全部靠合體技入，sigh
last 招噴射氣流真係。。。，佢不如用the earth 算

明仔招技比圓堂搶左

邊個明仔 醒唔起

不動明王

豪炎寺唔配做前鋒

明仔個髮型一路都好黑我憎

唔通靠染岡咩

wtf zombie?

明王個頭好型棍喎

我都覺
打機必用

好期待新一季

留名待J

好嘔心...

後來我都覺係好型

虎丸先係最強前鋒，單一場世界賽多咗兩技，染岡條垃圾真係威完一場就應該收皮，爆又爆唔到，合體技又唔多招，劇組應該一早要佢傷出，還我綠川同栗松萬能中場
都唔撚知柒岡咁廢都可以有條徒弟

五條勝最撚勁

終於有人講
帝國之光

人氣王

我個人中意帝國個網球頭多d

打後衛好大份嗰個大野？

同小磁怪同一類別人氣王

虎丸算啦 個幾招個人技都上唔到大場面
染岡射波黎講勁過佢啦 係佢個格注定佢唔似玩合體技嘅人
雖然後尾傳說日本有招last death zone

次次後備出場
明明計指揮能力黎講佢同鬼道同級咁制

有個細細粒 塊面有網球d紋

係咪白色眼，有份出死亡領域嗰個？

雖然大家都唔鍾意GO
但我想講我好鍾意修

係

我好中意三國太一

我好鍾意go，好鍾意三個太一，但係好唔鍾意修
白龍mix孔明先係最正

個陣好撚鐘意睇

最鐘意吹雪 豪炎寺 基山廣

仲有 Go真係整臭閃電十一人
成套男龍咁撚樣

臭串 無計

白龍同劍城都係MK仔黎

吹雪最鍾意人格合一果幕

我都係…
見cctvb最近有播 出哂外星人 又比外星人捉 個領隊又原來係外星人
真係好彩無追落去

我都係最鐘意鬼道身邊有睇既都係鐘意豪炎寺
每次睇到圓堂係龍門衝埋出去一齊守就覺得好正好熱血

me too
外星人篇呢幕 豪炎寺返黎秒艾普西龍改個陣 同埋阿風爐幫拖從天而降都好正

最撚鍾意亞風爐
球員時代次次出嚟都君臨天下咁
做領隊嗰陣，排陣同轉數都不下於鬼道

Heaven Time

亞風爐做奸又得做好又得
好得黎好和善 笑容好親切
做奸時眼神勁撚兇狠 又有型

屌你呀，d電腦隊咁難打
比omega 3.0 屌左幾次

吹雪
Bgm+丟頸巾

染岡跑得極慢
4招都射技但又唔撚係勁
仲要四招射技都無遠射無block

又慢又無遠射都唔知點做前鋒
我想講鋼海入球都勁過佢
虎丸起碼有招猛虎蹴擊係遠射

我鐘意睇個人技多過合體技 但都麻麻染岡

睇黎好多巴打都好唔鐘意染肛呢條廢柴
佢應該係世界賽最撚垃圾既前鋒 同埋出鏡率較高既終極廢物 勁撚多野講又扮閪哂野 我諗佢最有用都係打決賽硬食洛可可一下射門之後受傷離場

柒肛真係好撚廢

閃電世界篇隻game佢係最高踢力架
係去到go隻game先nuff到d舊人廢晒

雖然我都唔鐘意染岡 但都幫佢平反一下

一去到動畫

短劍先係遠射

Go2開始佢招猛虎變左遠射

多啦岡 J呀！

係咪冇特訓過

on9架?
原來會咁改

吹雪招餓狼都變左遠射啦

go冇乜出舊招

吹雪第一次打外星人招永恆暴雪型到仆街
踢到連個龍門都結埋冰 配埋個bgm
可惜世界賽冇乜發揮

其實世界杯好多舊人都無乜新技 豪炎寺唔計合技先得一招 之後先補番招maximum fire比佢

只有睇過全套閃電十一人同go第一季，打後果啲冇追落去

真係好正，有時啲必殺技對波真係睇到好緊張

睇着啲角色成長都好開心好正，特別係立向居

廿幾歲仔有時有啲感動位都會睇到眼濕濕

我都幾鍾意立向居 但係呢度d巴打叫佢垃圾居

明明信助仲垃圾過立向居

三國太一>>>>>>>>>>all

咁佢返原本學校都有正選打嘅

無限之手係我最鍾意既龍門技

其實外星學院踼輸左炸學校呢個設定好正
唔咁做班友點會認真踢。

而家特訓下

比我由得佢炸

帝國都好似會攞架車撞冧間學校

跌啲建築材料整傷人

真係有啵

但d人硬食必殺技唔傷，反而係比其他野整傷

成套野最勁根本係龍門個網 又火又電又大炮又須佐能乎都射唔穿

第五院都試過諗住用大鎚車撞冧舊部室，被圓堂招神之手V一野擋咗（漫畫）

估唔到有閃電十一人post可以傾咁耐

btw,我想講既一之賴真係痴撚線
初初話唔踢波因為隻腳傷左唔踢,
點知落場之後踢到宇宙篇先走人,
返去美國點知入國家多又繼續踢,
咁我以為佢醫好左先去踢啦,點知又唔係
最後終於肯去醫隻腳
究竟真有事定假有事,果然球場之魔術師唔係流

邊到有漫畫睇?

頂追post追到好想玩
買邊隻好
睇樓上巴打話go3平衡好多
但係變動物同變星矢我又寧願變星矢
好矛盾

Coco之前有連載，而家閃十一同go都出齊單行本，最好就係下次書展買

Go3有齊獸魂同化身武裝，不過個人覺得化身武裝好用好多

好似唔係隻腳，係先天有絕症嗰啲。佢就真係慘嘅，美國對日本嗰場踢唔足成場焗換走，go入邊都係得豪炎寺（聖帝）講咗句見到雨宮太陽就諗起一之瀨，仲要冇交代佢仲有冇波踢（淨係被天馬睇到佢同木野秋有路）

閃3結局有寫佢好返
莉佳 土門 秋有去探病
動畫127結局佢都有份踢畢業賽

Go3有魂獸可以完屈化身
但魂獸又有必殺戰術收佢皮

然後比愛德華一腳王者之劍踢番去
笑到我仆街

諗諗佢先 近期手頭緊
謝各巴打

因為我狂推

其實一之賴出場好型。
但後期太多人搞到佢無乜點出招。

好慘 成日都咁柒

玩緊go2
卡左係同貝塔，卡瑪同隊嗰到

機械圓堂
勇者王合體

機器圓堂真係最屈機
能力值高，化身又勁，企鵝之手又勁，係驚好快手殘

但Go2最勁門將係完美領域果隻龍門機械人
守門指令16 孤月十字拳

王者之牙收你皮

買左go3了
決定玩左3先

記得唔好升假劍城
升完又要重新升過

有排玩
我到而家都未扭齊時空最強十一人，仲差黃名子
啲金幣愈嚟愈難拎
呢十一個人一定係最好升

我係等佢毎個禮拜派一次金幣
用果d金幣抽晒所有maxmix角色
全路線S晒就唔想玩

99lv嗰條線得第一隊s到

都係一開場吊傳比白龍mix修
然後化身一野轟落去
對面開魂獸就開必殺戰術收佢皮

鬼道喺帝國係最型

想問主線係咪解唔到maxmix？
之後攞到maxmix係咪有齊哂時空11人？
定要抽？
假劍城who

唔比人用化身好on9

唔夠TP喎
一招企鵝嘉年華已經冇咗80

最強十一人一定要抽卡再達成目標
假劍城會上太空之後加入

鐵角個射門測驗點玩=.=

但都會比幾個我玩？

鬼道好勁 打撚曬成個中場

終於有貝塔bb用
操爆佢先

Shoot command seven
Double shot

Shot command K02

有冇巴打玩過wii個隻striker
有語音玩落好爽

好快爆機
不過啲合作度可以升成世
個遊戲模式其實係幾好玩

果陣爆左機太懶
直接開金手指無限金錢買秘級升爆所有人
之後同frd自己選隊打好正

我都係 開金手指直接爆友情度開晒啲合體技算

其實隻online有冇人玩過 之前覺得搞vpn好煩所以冇玩

嗰兩個黑白王子有冇得用

Alpha 係Shot command K01
Gamma 好似係 Offense command K06

gamma好似有招shoot command 13 Gamma Strike

我淨係揀左貝塔入隊
之後就入返go2啲人

3個最鍾意alpha
天空之支配者鳳凰

虛空之雅典娜先正

gamma個感覺真係好似柒達
串嘴但又好快俾人收皮 仲要一出黎屈服要係扎拿克手下

我個劍城bb比人整暈左…
係咪冇得用啦

仲好講,三個都fw，我揀左一個就算

玩呢隻放2個後後衛就夠

點算呀，而家得假劍城。
之後係咪有排都無劍城用，我仲落重本比劍城架！

有睇動畫就知幾時歸隊
用住瞬木先啦 會變身

發現d舊人都好食TP
得go3班人好似好少少
神童幾全面

你地講開
今晚開黎打下電腦先
go3有好多人未拎

天馬呢條友真係好撚bug

係咪好多技都要抽
異次元之手都要？

好勁，守技8tp
又有兩招過人技
係射波無乜力

Go3無異次元之手
同埋go3有bug可以無限學技

有冇得睇番全套127集

其實之前係咪有消息話出閃電十一人嘅高中篇?

冇

成套Go最正已經係前作嘅人

原來已經成年無玩
首OP依家聽都仲好熱血
Supernova supernova

搞錯呀
咁圓堂有乜技，40lv都嚟得招god hand

神之手同神之手V
億萬噸頭槌
魔神古雷特

然後...沒了

唔係有閃電爆破咩

屌呀,垃圾…
還我真圓堂！

好在亞風爐有招牌果兩招

70/70 好食tp

快啲爆機用maxmix

佢係半場要換走嗰啲

想用maxmix但上太空冇得用獸魂之外嘅野

依招本身係鬼道

果個係戰神天秤
講圓堂攞咗日本冠軍之後嘅事
不過有好多野唔同晒 係平行世界

想問下攞左獸魂之後點解無左化身，屌佢

爆左機先可以裝返化身

屌呀，快手爆先
btw，揾唔到go3攻略，唯有係到問
thx

見有人講要用$裝多個位先放得返化身？
今集個化身用得勁快，好戇鳩

比一次錢可以開化身/魂獸位
再比多次錢開化身武裝

套劇場版都ok 未來去返打宇世子個part 敵人秒鳩晒當時班屈機佬

最好睇果套一定係白龍
見過出絕招會改變大範圍地區既氣流未

白色颶風係動畫唯一一招必入技

出過幾次都仲入真係得依招

配音嗰個仲要係魯魯修
白龍真係最型

流星blade都入

打雷門比無限之手擋左
世界賽次次比人拎黎比對面龍門試招喎

講開試招 GO雷門有個前鋒個招響尾蛇次次都攞黎俾人試招 全套GO淨係入過一球

南澤前輩表示不服

南澤入左月山用龍卷風入過三國

仲以為可以裝哂魂獸+化身
diu

mix咪得

其實真正鍾意踢波嘅人係咪真係會睇呢套嘢?

係咪一定要mix返沖田總司
勁難攞，有無得鳩合都係出果個中二樣

我純粹想要maxmix之後個樣+裝齊化身同魂獸。
有無高手解答

go3有mix版角色直接拎
要同時魂獸加化身一定要靠mix

係咪要抽蛋

爽，掃qr code但都要做任務

嘩有排打，又要通宵了

睇呢套嘅有鐘意踢波 有唔踢波 你想人點答

偏偏動畫有雨宮冇佢

垃圾太陽
動畫威得半場就收左皮

有無啲睇開英超西甲嘅人會睇呢啲足球動畫
我諗正常識波嘅人都應該唔會睇呢啲外掛足球動畫
但係唔識足球嘅人理論上又唔會睇呢啲動畫喎

波又唔傳兩腳，成隊十上十落，睇過一集成五六條友企埋一齊爆必，呢啲正常踢波一定唔會出現。啲波話搶就搶到，球球射波龍門都爆必，一啲角度都無。

個人認為真係足球小將好睇啲，起碼我未見過林源三爆必，同埋唔會同啲外星人踢波囉。足球係講夢想，再唔係就講錢，講咩拯救世界...會唔會打冷震?

我就覺得套野場場波都係咁上下套路,靠d絕招畫面充撐場面多,睇得多真係悶
超現實都有超現實拍法好睇嘅, 如果用現實角度諗呢套野係會癡線

唔該唔好扮到一副好成熟好識波咁
鬼唔知啊媽係女人咩
呢套動畫嚟咋，你會唔會咁低能用正常人嘅思維諗卡通野啊？
淨係識話應該唔會應該唔會
你鍾意足球小小將多啲係你嘅事，但係唔好講到睇閃電十一人嘅人就唔係正常人

足球騎士好睇過足球小將

我都廢事應你

足球小將我淨係睇過中小學篇
淨係攞黎做下對比

睇套野都認真分析
英超西甲咪又係操盤
大家一齊鳩up囉

我有睇波 有踢波 有睇呢套野 有咩問題？

佢係正常人所以覺得若林源三係冇爆過必

林源三冇爆過必同立花兄弟冇跳到九樓咁高係同一道理

[/quote]
足球騎士好睇過足球小將[/quote]
衰過黑仔的爛球wo ching

踢踢下波又著裝甲又變動物,仲就去用現實角度分析係咪想逼到自己癡線

足球騎士好睇過足球小將[/quote]
衰過黑仔的爛球wo ching [/quote]
漫畫好睇呀
動畫就收皮

痴撚線

衰過黑仔的爛球wo ching [/quote]
漫畫好睇呀
動畫就收皮[/quote]
踢成集都過唔到半場

有冇練開武既鍾意睇龍珠架

keyboard計唔計？

有無養開寵物既鐘意玩Pokemon

真心想有圓堂大學篇

衰過黑仔的爛球wo ching [/quote]
漫畫好睇呀
動畫就收皮[/quote]
我超鐘意睇足球騎士啵 動畫有乜問題 又冇崩

最近重溫返曬閃電十一人最初代 127集 真係好撚正 最鍾意ROCOCO同廣

廣真係人氣王

冇邊幾個boss加入主角群之後仲會咁型咁勁架

認真唔好
主角又要講佢攞冠軍咁就唔好睇
而且啲人又分開晒實唔好
而且反派應該冇晒就冇乜好打

但圓堂>>>天馬

無可否認嘅事實
但你唔覺得打完天使惡魔世界第一之後仲要練功打大學班友會好多難睇咩

我覺得中學世界第一完係收得最靚

覺

而家重睇打世宇子
正到

守籠都咁好睇真係第一次

大家 睇了新宣傳片未

士郎 敦也

柒肛係咪去咗佢地嗰隊

係 雷門本身班人各自走
同埋風丸去咗帝國

豪炎寺返木戶川清修
鬼道去星章
圓堂去利記(?)

點解會咁玩 唔係跟返原作一齊贏football frontier 跟住外星人冇嚟架咩

新故事黎
只係借咗第一季劇情做背景

正呀

雖然想佢地一隊

啲招會唔會新

只睇過等一季，跟出我天地正好多

豪炎寺果隊4前鋒
希望合體技可以跳出3個人
整d 4人合體技同5人合體技

鳩估

個粉紅頭戰術皇帝應該加入左果個Ares計劃
所以佢先話見識下Ares既力量 同埋片尾條友都講左Ares可以改變世界

中字

如果最後係雷門班新人成功擋到豪炎寺射球 破鬼道戰術 衝破吹雪防守 射爆圓堂龍門既話可以唔洗睇

雙主角仲要做敵人 仲要圓堂上晒神台
兩邊輸都預咗屌晒鬼 希望唔好爛尾
雖然最好係最後明星隊打最終boss

感覺剩低PV無出既人會GROUP埋幾隊
塔子 莉香 一之瀨 土門一隊
立向居 粟松 半田 一隊
旋風仔 宍戶 白髮長毛 一隊

壁山感覺同圓堂一隊

利記係乜

ok睇咗
不過因咩事搞到散晒 諗唔明

因為阿雷斯計劃 啲人去晒做強化委員

其實主角係邊個 太陽小子？

今集3主角
雷門個阿童木頭
星章痴線佬
同埋月之宮個紅髮

咁多 仲要唔同隊

動漫好似用雷

lm

咁圓堂收得皮

睇魔神之手點樣比人硬爆啦

即係最強日本隊隊員輸哂比雷門

推番佢出去做自由人咪冇事

本身利記有自由人

最後應該會有新雷門對舊雷門

舊雷門有一半都係垃圾

睇過幾集對唔知咩鳩外星校園
屌對方龍面出招白洞
個波射埋去就比個洞吸左再飛落地

最鐘意吹雪

第一季睇晒 但GO真係膠到唔敢睇

啱呀

GO2正ar
黃名子

GO3垃圾 講完

明明go入面劍城同神童既人設都好靚

通常玩完1次game 動畫只係睇對戰個part就ok

GO3前面真係打"世界賽"係幾好睇 當時好多巴打都讚

點知ON99去打外星人 痴線+垃圾

老屎忽BUFF